《寸土必爭》我地要「建制、落選」, 唔係要「血債票償」!

首先, 血債唔係票可以償到! 只有真雙普選可以慰義士在天之靈!

呢幾日愈黎愈多分化撚
最常見既講法係民主黨點衰/要投白票
其實就係臭蟲論, 用建制衰泛民都衰所以無分別洗我地腦!

記住, 我地而家係要令建制落選, 唔係要「血債票償」!

仲未下定決心投票既巴打們要明白, 今日建制造票造到咁, 如果我地都可以令建制落選, 民主黨可以唔驚咩? 我地連建制都趕得走, 唔通到時泛民唔聽話佢又能夠連任? 呢件事唔單止係令建制落選, 仲係警告泛民, 票係我地手!

跟我講一次建制、落選！

推
全港團結絕殺保皇黨!!!

多謝巴打, 一齊推上去呀

寧願投個唔做野既都唔要賣港區議員

總之佢哋要輸

全民落區唱衰保皇黨!

不要只在連登開戰!

講真, 迫D唔做野既高票當選, 要佢地明白自己D票點黎, 佢地自然就會上力

血債票償呢係戇鳩
實際上 應該係 先要選票

之後 徹查 公道 特赦 制度
最後要榮光
全部都要

無錯, 各區連儂牆同AIRDROP 戰線都要留意

Push

岩!

建制、落選！

推！唔投走建制你對唔對得住所有手足

aggg 票償佢老母
唔通贏左區議會就當償還左喇咩

留名

最多叫還左息不過話時話, 你追數都係由息追起, 所以方向係正確!

一齊推上去..全港團結絕殺保皇黨

佢地當選,我地就幫佢重選

冇錯 你嗰區邊個泛民勝算大就投佢啦

建制派，落選

推

唔好覆 推,
覆: 建制、落選！

pish
--------------------------
簽名檔:

向班淺藍灌輸呢個訊息: 獻世派係搞到而家香港呢個局面既元兇, 無佢地就唔會搞到全港都係二噁英

fd 見到有人用立法會議員投 棄權票數目嚟攻擊。

叫人投白票

點解決咁大量種票先得

推呢個，唔係咩泛民熱狗既時侯
打擊主要敵人

呢D最好補多個EMAIL比選管會, 要正式回覆就無得唔做野

叫好多港豬做埋呢步 簡直難過登天

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

星期日投票

保皇

其實幾隻字都夠, 你打五分鐘字分分鐘要問5層SUPERIOR先覆到

建你老母制，保皇狗啊！！！

好撚煩呀
要拉票一係落區
一係就喺深藍討論區拉啦
喺連登拉把撚咩

你岩, 我錯
保皇、落選！

要親共派輸，輸到冚家剷

建制保皇親共、落選！

推呀

唔好俾班投白票撚樣影響，好多都係留係屋企，冇落個場，最喜歡指指點點又冇貢獻，最多都係捐過下錢，我身邊就有一個

叫人投白票就話唔好承認依個共產黨底下嘅議會，但叫佢行動就收皮，我身邊就有一個

同意，但只有黑犬死絕先可以慰義士們在天之靈，雙真普選都唔得

講真而家最有效真係送班保皇落選

我相信有雙真普選之日, 就係清算警隊之時

[傳說][緊急]]區選中共如何做票 - 要手足幫手

我就係認為投白票先正確。

睇住你班泛民打手係度用力吹奏，真係好L討厭。食前線手足既人血饅頭。

建制同泛民 ，真小人和偽君子。

你睇多次我個POST先, 今次係要比泛民建制一齊睇下"香港人" 力量有幾大
今日可以谷到泛民高票入去, 四年之後一樣可以高票谷另一派系!

呢個就係我講既警告, 要佢地明白:

香港人先係上把
政客受票限制, 係下把

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
唔洗諗聖誕可以做返生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

岩! 但呢一刻要打走建制D資源先!

收到！

建制保皇親共、落選

理解你的意思。

我淨係想投一個好似前線手足咁真心同付出既人，值得追隨。可惜呢類人永遠走在最前線，而係我眼前既候選人......... 唉。

我地唔先證明選民既選票有力量，邊有有能之士夠膽行呢條path?